想盡多少少綿力....

我只係一個廢中，同廢中既朋友傾開計，大家都覺得後生仔咁樣被人打好撚慘，幾個麻甩佬講講吓都眼紅紅。但又唔知有乜可以做到。
早兩日響某個街頭，有個小妹妹俾咗份單張我，上到小巴睇既時候，睇到特別講到後生仔無錢，窮，都自己掏荷包買...點數卡保護自己，眼淚不小心咁又湧出來了
廢中唔夠你哋後生仔咁有衝勁，咁有頭腦。相信好多廢中都係窮L，但資源點都豐富一點。真心好想問吓邊度可以課金幫補吓後生仔買點數卡？
入會不久，唔識規矩唔好見怪。

幫下買資資送去前線就可以了，感謝支持

幫下手買物資送去前線就可以了，感謝支持

呢到冇大台 物資組
我成日都買物資 其實次次都唔知買完放去邊
適當時候 買完帶上去就有默契知張d 物資 比邊個
呢d 到時再買
都係果句be water

叔叔多謝你

謝謝指點，我明白了